digital marketing 入

有意入行 但唔係mkt出身
想入大agency 打穩個底先
想問係咪要經常ot 通常ot 幾耐
求指教 仲有好多野想請教

有冇巴絲可以解答下

OT就返咩工都要架啦 大agency預左不時要凌晨收

我依家呢份唔洗ot
因為自己身體唔太好 唔可以ot太耐
想問定啲行情先

我準備做嗰間聲稱唔會遲過七半放

大定細agency